[水電撚入]小弟有個問題想問問大家

我咁樣駁雪櫃加冷氣會唔會出事？

會爆炸

屌無掩雞籠咁

是但痴返埋去先

正常情況最多咪燒fuse

但係你可摸耳裝返埋佢先

水氣制跳梗

冷氣要獨立蘇頭 起動電流大

基本啦 屌 俾佢跳下fuse未知發生咩事囉

但個雪櫃位我唔想郁
駁長條雪櫃線得唔得？

呢隻得唔得

驚閪咩 最多咪噴下火花 前題係你屋企個水氣制係無壞

等睇跳 fuse

火花噴過 無跳制

到有火花個時再出post
出到既話

跳制先岩